【保加利亞神婆】2020預言：亞洲或有海嘯，普京會暗殺，特朗普會患上神秘病

萬加被譽為「巴爾幹的諾斯特拉達穆斯」（Nostradamus of Balkans），其支持者指她的預測遠至5079年宇宙終結之年。她在1996年以85歲高齡離世前不久，曾經就2020年的世界作出一連串預測。

萬加曾經被指預測到2004年的南亞海嘯，她認為全球在2020年遭遇更多天災，其中在亞洲會發生7.5級地震，巴基斯坦、中國、日本甚至是美國阿拉斯加地區可能被巨大海嘯侵襲，導致多人死亡。而俄羅斯則可能有隕石墜落。

另外，萬加的預言亦提到，歐洲大陸在英國脫歐後將陷入一片經濟危機，而且歐洲可能被伊斯蘭極端份子利用化武襲擊，最終令歐洲落入對方手中。根據英國《快報》12月16日報道她估計俄羅斯總統普京（Vladimir Putin）會被他的保安部隊企圖暗殺、美國總統特朗普（Donald Trump）會患上神秘病症，導致失聰和出現腦腫瘤。

這些預言是否危言聳聽就交由大家自行判斷，即使很多人認為萬加的預言有85%準確率，事實上剛才提到的預言是否有點似曾相識？對，萬加曾經預測普京和特朗普在2019年遭遇同樣的不測、巴基斯坦、中國和日本亦可能在2019年內被大海嘯衝擊，至今都沒有發生。

之前又話奧巴馬係最後一任美國總統

2020年預言：世上仲會有好多人信神秘學預言呢樣野

實質海嘯定金融海嘯

我地香港有蕭生 準過你啦

睇張相都知佢有精神病

頂你

燈力達到最高級

上年都有條友話中環會地震
結果咪又係乜都冇

屌你老母 12月31日前中國大地震我就信

呢啲有無中過一次

結果變成中環放tg 同和你lunch

另類「地震」

呢個堅

今年年頭車公解簽佬中左

預言講左即係無事

佢1996年就預測到侵會做總統？

我都係出返去搵車公求籤好過

萬加曾經被指預測到2004年的南亞海嘯
點樣被指預測到 即係佢日日鳩up然後啲人幫佢詮釋？

結果變咗長洲有地震
條友個GPS有偏差

Yes

其實係大家聯想出黎，老高有一集有講～

普京會暗殺普京一年唔知暗殺幾多人啦，件神棍真係戇鳩

96年死左就預測到英國會脫歐？特朗普做總統？會唔會假左d